司徒法夾向"晚晚打老婆"道歉實在係沒有必要

圖對文,文對圖

皇爺係都要發爛咋.華安又點會服呢

你完啦好嘛
都唔知你係做打手做得差定想曲線做低個youtuber

其實所謂偷橋同連住尼既登都有幾分相似

臭你又奶？唔好撚上連登呀嘛